{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26955",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 리츠"
    },
    "text": "このホテルは計40室の客室を保有しています。周辺には倉洞駅と蘆原駅があり、韓国語をサポートする案内が可能です。未成年者保護のために身分証明書の提示が必要であり、認証されなかったり写真が貼られていない身分証明書はホテルへの出入りが制限されます。新型コロナウイルス感染症の距離を置く期間には、1部屋あたり2人以上の宿泊が不可能です。家族(保護者)として入室を希望する場合は、家族関係証明書を持参する必要があります。訪問者のレビューによると、このホテルは蘆原駅の近くに位置していて周辺が静かで、部屋は大きくて快適で寝具もきれいだそうです。また、オーナーやスタッフが親切で駐車場も便利だという意見もあります。しかし、照明が暗いためWi-Fiの使用をお勧めし、ガウンがない部屋があるので確認を求める評価もあります。ホテル内部は老朽化が激しく、客室の掃除や準備状態、匂いなどに問題があるという意見もあります。施設の改善が実現すれば、より快適な宿泊が可能になると思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には倉洞駅と蘆原駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者保護のために何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者保護のためには身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の期間には何人以上の宿泊ができませんか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の期間には1部屋あたり2人以上の宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "家族(保護者)として入室する場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "家族(保護者)として入室する場合は、家族関係証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺はどんな環境ですか？",
            "answer": "このホテルは蘆原駅の近くに位置しており、周辺が静かな環境です。"
        },
        {
            "question": "部屋のサイズや寝具についての評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、部屋は大きくて快適で寝具もきれいだと評判です。"
        },
        {
            "question": "オーナーやスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "オーナーやスタッフは親切で丁寧な対応をしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は便利ですか？",
            "answer": "このホテルの駐車場は便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの使用はお勧めですか？",
            "answer": "照明が暗いため、Wi-Fiの使用をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ガウンは部屋に備え付けられていますか？",
            "answer": "ガウンがない部屋もあるため、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内部にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "ホテル内部は老朽化が激しく、客室の掃除や準備状態、匂いなどに問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "施設の改善が実現すれば何が期待できますか？",
            "answer": "施設の改善が実現すれば、より快適な宿泊が可能になると思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 473
    }
}